拜登演講出事?

大家點睇好似真係好嚴重既老人痴呆

唔出事先係出事

左膠: 總之唔係TRUMP就得LA